★震驚！淘寶出現大量Trump大頭廁紙！

買個個on9 賣個個都on9

有人買

然後食個屎忽都黑哂 支那啲顏料

印小學生上去我都會買
用嚟執貓都好

致癌顏料抹屎眼

其實1-2年已經有，唔係新野黎

利申︰之前公司有賣過

Biden supporters gonna buy it

精神勝利法

會唔會生野架…

甩色就笑死

美國好多地方賣左好耐喇

凈系賣畀海外既Trump haters都已經賺一大筆外匯

有某國嘅領導人廁紙就震驚
邊個係美國總統個個都屌得架啦

上次去SF漁人碼頭影

老貓借o的意又推淘佬

呢個地方真係痴線
自己國家 既領袖唔俾笑
就笑人地國國既領袖

邊個抄習主席啊屌

屌，屎眼實生嘢

唔係點解決每日仇恨心理需求喎

支那人真係唔死都無L用

出人地總統產品支黨唔撚理 試下出自己果個

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我執雀用好多

有無維尼版

咁間公司都幾趣致

點會on9 試下係林奠個樣 香港會賣斷市

其實有得諗

即刻國安法啦

污染我屎忽

淘寶唔會上到架

印上去嗎？未見過

出習近平廁紙未?

見到啲廁紙，有得痾都痾唔出。

有冇得印林奠落去

應該會抹到成個屎忽都係墨水
支那啲印刷

其實呢啲野好耐之前已經有 1年前去英國旅行都見到

支那邊有智商

有冇刁斤干

以前有川普頭馬桶鮑魚刷添

當真係輸都 1月20先換接權力
宜家先11月

惡趣味

左膠會唔會屌呢啲嘢？

習近平廁紙幾時有

有冇習大大

喺香港網店賣會唔會犯國安法 商機，冇狗咬實大把人爭住買

用大公報啦
任拎

原來老貓平時上呢d網

有油墨唔好啦
養狗就唔錯

人哋總統咪可以...
自己己個個...

支那顏料

咁如果係女人去廁所用來抹O呢

其他國家好多呢啲
烏克蘭有俄佬領袖既廁紙賣

打丁打到就嚟射，搣定廁紙
點知見到含撚嘴嘅侵仔

應該會陽痿

小學雞

識條女買左黎捽碟用完之後而家係醫院出唔返黎

好唔好食

想要習近平嘅
痾屎都可以親近習主席

13億人黎講算少弱智買啦

*成個 打錯左

引蛇出洞 ？

其實幾有創意
如果佢唔係抄番黎嘅話

當然會犯